# Развертывание приложения


В системе должно быть установлено окружение Docker.

После того, как будет скачен исходный код приложения, то для его развертывания достаточно запустить
скрипт deploy.sh для развертывания на Linux или deploy.cmd на Windows.

После его выполнения приложение будет доступно по адресу: http://localhost.
